{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157672?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 햇님달님펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 退室時間には清掃点検を受けなければなりません。 定められた最大収容人数を超えて入室することは禁止されています。 予約前にキャンセル料を確認する必要があります。 客室予約状況は常にリアルタイムで一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先されます。 宿泊施設や施設物は清潔に使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 入室は最大定員を超えてはならず、客室内では喫煙が禁止されます。 付加サービスや付帯施設は変動する場合がありますので、予約前にご確認ください。 ペットの入室は制限され、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。 退室時、客室整理と退室点検が必要です。 ご購入後の予約状況によって予約不可およびキャンセルが可能ですので、ご予約の確認が必要です。 予約の際の注意事項もありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には清掃点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、定められた最大収容人数を超えて入室することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル料はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "予約前にキャンセル料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "いいえ、客室予約状況は常にリアルタイムで一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や施設物の使用には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設や施設物は清潔に使用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では喫煙が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、付加サービスや付帯施設は変動する場合がありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室整理と退室点検が必要です。"
        },
        {
            "question": "購入後の予約状況によって予約不可やキャンセルが可能ですか？",
            "answer": "はい、ご購入後の予約状況によって予約不可およびキャンセルが可能ですので、ご予約の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意することはありますか？",
            "answer": "はい、予約の際の注意事項もありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 505
    }
}